新屋嶺申請禁制令搞成點？

我想知有冇得申請禁制去新屋嶺？
之前見到有傾過但結論係點？
依家有冇update？

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

借個位

你地開心啦，尋晚中秋前線小朋友食得一個包咋

上返去呀!!!!!!!!!!!!!!

d女係咁被人姦呀仆街

推

推唔到

Push

P牌推

打去問公文黨班星級大狀啦。

有件咁嘅事咩??

push

無人搞 進度為0

。

大狀唔見曬

推呀

1

推推推

姦完就殺

去咗慶功

義士唔係condom

推 救新屋嶺手足

心理學分析 - 文宣方向

[正式宣布] 新屋嶺事件為香港抗爭史上最黑暗事件

新屋嶺入面到底發生咗乜嘢事，我想大家去諗清楚

我係尋日開新屋嶺post嗰個人，我有嘢想補充下

我在新屋嶺的32小時

連新屋嶺長置熱門都未得 冇人跟

Yes

Pish

大力推你老尾

好多女俾公安姦
愛莫能助

點先可以唔去新屋嶺

pushhh

新屋嶺啲狗cls㗎
推上去

司法歸晒邊，點會批

推番上去！

有無人跟進緊

推呀！！！！！

i dont know

出力推

借個位⋯

推返上去

有無相關行動既資訊睇下
好似無聽過咁既

唔好俾佢沉啊

救女女啊推推推

tui

有咩方法幫到手

打電話比民主黨?

Mo E E instead?

唔好再搞人鏈啦
如果我係嗰個入咗新屋嶺俾人打嘅手足
見你哋喺度拖下手就當幫咗手就燥

我都想問
有留言提議過但巴打話執行有難度

其實我諗佢地實知道件事好嚴重

問題係佢點會唔會已經做緊野?

推啊

P牌照推

真心想知立法會議員有無權力做呢件事

上返去

如果可以申請就好
襯而家司法制度未完全淪陷之前申請左先
唔係既話義士入到去一定

唔知可以點做 不過推左先

推 要救人

pish

唔知點搞
推 幫手

上

推 救救手足

要求立即禁制使用新屋嶺
所有狗屋即時裝滿cctv
黨鐵咁短時間之內可以加到咁多cctv
唔好同我講做唔到

推佢老嶺呀
唔可以俾任何集中營繼續落去

p

推到大狀黨見到

救救女手足

Tui

想知呀

幫推

有冇手足知實際要點做？
如果申請唔到又要點做？
義士唔係condom
亦都唔想再有手足不幸入去受苦

同我再推啊

屌 手足嚟

齊上齊落

一個都不能少

推，好撚心痛

好撚想幫手

黑警藍絲必須還眼、斷手斷腳！！
921元朗站，922機場
831臥底警犬開真槍實彈鎮壓示威者！太子站恐襲！中聯辦葉虎！

用twitter、reddit參與國際文宣跳閘/轉搭巴士全面批鬥警犬及其家屬㩒錢/換美金，經濟制裁中共全面杯葛tvb廣告商同藍絲企業！#antichinazi

會唔會有人絕望到硬闖..
我都接受唔到尤得手足喺入面俾人姦既姦殺既殺

呢單要大力推上國際戰線搵人黎監察
唔可以再細細力推

男仔斷骨
女仔輪姦

有冇殺埋人/打死人就未知

集中營嚟

有表面證據喇喎

以手足既裝備黎講硬闖太危險
但係我覺得呢個係最後手段

從今開始，文宣重點呢幾樣
1. 真普選係阻止今次事件出現既唯一辦法
2. 為私了同汽油彈做文宣解釋咁做既原因
3. 黨鐵點樣出賣港人，阻長警暴

上去呀

俾你講一講都覺得可行
咁而家開始就搵文宣既人做野
各有各做！！！

點呀點呀

推到入去揭發核彈!!!!!!!!!!

點解唔比太平紳士同律師入去
點解入面冇CCTV
點解有咁多人出黎被打到重傷
點解0透明度
係呢啲位撬起佢先

都唔明點解次次都咁快沉

因為大家都見唔到個情況就冇咁上心
傷眼少女係直播大家見住就好肉緊
但大家應該要知道睇唔到嘅野係最最最撚黑暗
當然個人認為係有大量狗隻係到帶風向啦

或者起個聯署 但叫咩人黎監察我唔識
希望有手足指點

推!!!!

我推唔到

怒推

推比mo ee睇

新屋嶺睇嚟只可以用強大火力突破

再推呀

推比毛姨姨睇

！！！！！

推番上去

重要啊屌

推上國際

PUSH

之前搞果個巴打好似話私人原因跟唔到落去，係post度問左有冇人幫手跟進

直接send俾佢啦！！
大家唔好下下做到推post果一步就停咗
行多一步！！

屌，好撚嬲。推！

推 一定要清拆新屋嶺呢個酷刑象徵！

全部人一齊遊行入去救人

冇一百萬人入去都冇威力

推爆

send email追毛姨姨先contact@msmo.hk

［請分享、廣傳！］

推
新屋嶺根本無人權
入面d狗做咩無人知 無人管 無得追究

上呀

推
新屋嶺唔可以忘記

推，公民黨議員有無搞？

推
被捕人仕關注組

再反對曾偉雄聯合國要職聯署

612 721 831 915

pishhh

民陣呼籲個大遊行攻入去救人呀，啲女係入面仲慘過死

P牌幫推

推到大狀黨做野

地型係幾惡劣都好 都想係外面聲援 俾佢地知道 我地係唔會掉低佢地呀

推！！

UP

831

pysh

推 想知做唔做到

【All you need to know about Hong Kong Protests 2019】

【國際文宣】
抗爭英文版懶人包
請盡量用英文推post
share去twitter同reddit

推撚爆佢

真係有手足搞緊？要幫手出聲

同問
唔想齋推

⚠️唔好步黃背心後塵, pls read⚠️

幫手推

[爭36000簽啦] 支爆煙花、應該和誰看。

連登仔想支爆就同我簽左還債聯署佢！

大家幫推上面呢個petition post

快啲簽爆佢

禁佢老母新屋嶺

Puahhhh

我係原Post樓主

[緊急] 立即申請禁制令禁止轉移新屋領

同大家交代一下
推左成個post都冇法律撚入去
亦冇任何人俾到意見
所以自已走去問議員
結果係話好難成功

但希望各位唔好咁易放棄
有一絲機會都要去做
最多咪失敗冇堂費
有法律撚帶頭俾意見好重要
有需要會幫手貨金

612基金？

屌有無法律巴絲幫下手
你地嘅一舉一動對琴日今日未來嘅義士都好重要唔好被Chinazi害人一生

仲有之前申請popo出示委任證
搞成點?
無哂消息

可唔可以講多少少議員話有咩難

推！保護大家

咁都好無助下

但好明顯新屋嶺有問題
表面證據我自己覺得成立

推, 應該要有cctv 監視, 最起碼
求受害女義士出黎指証狗隻

問題係喺中環聲援新屋嶺..
做俾邊個睇

支持

推..

女義士俾人搞完情緒咁低落
要出嚟面對唔係咁易

冇人出手

好多和理非冇角色，係時候出手啦

禁止將被捕人士去新屋嶺，將佢哋運去新屋嶺根本成件事都唔合理，新屋嶺咁偏遠嘅地方好似殺咗人都無會知公民黨可唔可以做下野？

唉....我都明白..... 但係無人出黎指証, 真係好無助, 唔可以懲罰啲仆街....個種既無力感

每日都開一個新post直到有人回應呢件事為止

屌佢老母推

光復香港運動

文宣要打新屋嶺呀

咩都唔識
不過要眾籌一定會出
幫下手推

關閉新屋嶺
唔可以再俾狗拉人入去

唔知得唔得 推下

屌

求推 重要

用咩理由申請？
因為依家受害者都係以陳述嘅方式講新屋嶺嘅情況？
無相、無片=無證據。
點說服法官大人呀？

係度推唔夠

去Facebook 炸佢地

612又好楊岳橋又好

直接係post留comment

唔做都解釋下

第一次聽 覺得有得諗
但要call足傳媒 唔係好危險

推 要救手足😢

推呀 係咪有人搞緊架

Up

721,811,831,新屋嶺

五大訴求，缺一不可!

#chinazi

點可以唔做野，唔得都要得，實在唔認心見到再多個咁既情況呀

人人都推，但冇人企出嚟
香港人仲未進化
依舊食人血饅頭

推上熱門

推佢老母

真心急

公民黨

仆街

愈遲救人 就多一個女仔遭殃 推

冇cam 加上唔係正常收押既地方

可唔可以直接請律師申請？難還難
都叫有機會有可能，眾籌應該不成問題

聯名上訊 有冇呢支歌唱

推啊屌你老母

發覺咁耐 冇人被放

推屌你老味死黑警

同意 相信眾籌冇難度 係差有冇人識攪 同最好有議員撐

眾籌

叫毛姨姨 ，陳淑莊搞有冇可能

不如大家集體inbox佢地

一齊問議員啦

最好係咪搵楊大狀

香港警察鎮壓騷亂時導致示威者死亡

香港警察扣押示威者時輪姦香港女市民

黑警死三代
721
811
831

全部都inbox問！問到有回應為止！

咁要搵骨幹帶領先得㗎

和理非唔衝，呢啲時候仲唔出手？

Pushhhhhh

就係希望議員可以做到骨幹
我真係唔知可以點做，自己乜柒都唔識

推 保護手足

up

捱呀屌

推呀 死黑警

公民袋開工未

就係要班人唔批
係時候舉證司法系統投共

所以公民黨唔敢玩呢招
一告香港法院就玩完

如果批呢？

[緊急要人!!] 快d Report爆個網，記者義士被惡意起底

唔去新屋嶺大把地方可以去啦 佢有心姦咗條女邊度都得架啦

推
負評我希望你係唔小心㩒錯

LM

P

有冇ching識法律可以幫下手

想屌

林鄭落地獄

推！

推呀屌

香港人唔係生出黎比你地玩弄

大大力推

係生係死，都要搵出真相

Pudh

有無律師跟進緊

諗起d女比人姦 個心好唔安樂

同問

正式宣布] 新屋嶺事件為香港抗爭史上最黑暗事件

新屋嶺入面到底發生咗乜嘢事，我想大家去諗清楚

我係尋日開新屋嶺post嗰個人，我有嘢想補充下

我在新屋嶺的32小時

愈嚟愈多單被自殺案諗起都心寒
諗起啲女仔俾公安咁對待就好心痛，嬲到瞓唔到
啲男手足打到就死

推推推推到有手足做野

Push.

快快

推十次

唔似有人搞緊

屌，推上熱門
有人理為止

有冇法律界巴絲可幫手？

推.到有人幫手

721 811 831 新屋嶺

Agree

咁多人推
但冇人會行動

係咪要搵楊議員做野 冇法律底 冇人脈 係有啲難成事

我有inbox 啲議員

佢地有冇response ?

將黨鐵高層加入去制裁名單入面！
記得一定要入返email認證

未爛未拆 咁樣入！
千祈唔好以為得果幾蚊車費對黨鐵係不痛不癢 只要有200萬人都肯持續做 黨鐵實仆街
差你一個咋 加油！

[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

花式！

@期望連仔幫手壓制fake news
@上連登要用多用腦！
預備大型商場不合作運動：
齋睇唔買，儲多d錢；人多自然塞
連儂牆戰線不能倒！修建連儂，有你有我

考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 優先幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶
3. 免費港鐵（注意安全）；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改9點會少好多人）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour 、五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF轉美國
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會、陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.14

冇不如大家一齊試下
我記得先前話有讀Law既絲打都準備緊國際文件
佢地幫唔幫到手

我見到有人搞啡個聯署

推! 重要野

Never forgive Never forget

Psuh

原諒我做唔到啲咩
我只可以幫手推post

推呀！

無人知入面係點 無乜人提先得人驚

大大力推

推推

永不放棄

一日冇人企出黎，唔信佢地仲生存緊，40單屍體發現有唔少女生

推上去plz
冇人係新屋嶺出過黎

請法律撚幫手跟進

721
811
831

唔知點算 推

香港有十六萬美國公民！每次有一萬出來都幾好！

但聯署好似冇乜用

的確係

有禁制令先最有用

以前一般警署都冇咁誇張
係新屋嶺先咁變態

有冇法律界人士入黎

D人係咁post自己開既主題當reply 做乜鳩

仆街死黑警
有冇人性

唔可以再捉人入去呀